各有各做，永不割席！ 730全港不合作運動

7月30號全城不合作運動
睇唔過眼政府一次又一次莫視民意，又唔敢出嚟抗爭？
請立即支持不合作運動
要求政府必須立即回應五大訴求：
1. 撤回逃犯條例修訂
2. 收回「暴動」定性
3. 釋放義士
4. 追究警隊攬權
5. 立即推行雙普選
今日不出來，明天出不來

光復香港 時代革命

推

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

強烈讉責元朗恐怖襲擊事件

重申五大訴求 追究黑警濫權

希望在於人民 改變始於抗爭

推